{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75472&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "푸른카페펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は美しい山や渓谷があるところに位置しており、カフェも運営しているペンションです。 周辺には、ハーブナラ農園が車で8分、フンジョン渓谷が車で8分の距離に位置しています。 また、イ·ヒョソク文学館が車で9分の距離にあります。 個人火器用品の持ち込みは禁止しており、追加人数およびサービス費用は現地払いのみ可能です。客室内では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車場を提供しており、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器を備えています。バーベキューをご希望する場合、全室についている個別バーベキュー場を利用し、炭とグリルのセットは30,000ウォンでご購入ください。追加料金はありません。 定員を超える場合入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは許可しません。 提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は美しい山や渓谷があるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはハーブナラ農園やフンジョン渓谷、イ·ヒョソク文学館などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での料理はどのようにできますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室内では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されていますが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiと駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設は送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、全室についている個別バーベキュー場を利用することができます。ただし、炭とグリルのセットは30,000ウォンでご購入ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 420
    }
}